想去加拿大黃刀鎮睇極光

如題 準備下年冬天去🤔想問下有冇巴打去過
同埋係咪好難見到極光?

因為北極光會受天氣影響，其實要睇運氣。9月底10月初最好，可以順便睇紅葉。

黃刀算高喎，仲要係唔洗好冬天都有得睇。

啲人九月尾十月去都有得睇，唔洗凍到仆街。

前年二月中去六日有五日都好強

你見唔到極光都唔好毆打導遊喎

加拿大係咪同美國一樣可以合法買槍？

我唔知

諗著自由行🤔

唔該巴打 同埋想問係咪要預多幾日時間睇極光?

咁都唔好開槍殺佢

睇得到2日1 夜都夠，睇唔到幾多日都唔會夠

好睇彩數。

主要想睇極光🤔

一定要join tour定點🤔

跟支那團，睇唔到可以打柒導遊回水

賠埋香港過去機票，好過買旅遊保。

早幾年去芬蘭
天氣太差
追咗幾晚都睇唔到極光

我都打算之後去加拿大睇
不過我自己就寧願去到跟local tour
人哋乜都預備晒兼車你去車你走
嗰啲鐘數應該眼瞓到仆街

幾大都租車
想幾時去幾時走都得，
又可以去多幾個唔同地方
btw遊客要去試下Bullock's Bistro同鹿肉

聖誕去完
4晚中 3晚半 (果半出得半個鐘同好弱)